24歲OL轉生成gundam入面個紫色老太婆 基絲莉亞

震驚！

震驚了七十億人

負皮係俾樓主 做得出唔怕認

哈曼轉生成基絲莉亞

右邊另一套
左邊同左下都係分開

原來係咁 我好柒

唔知會點寫
睇個人設圖好細個
如果改到冇毒死戴昆 冇打仗 冇ms就戇鳩

肯定又會同馬沙搞好關係

咁啱右邊個套都係講哈曼ol

好想奶哈曼

好人好者高達都要玩埋啲垃圾異世界轉生題材

其實幾正
本身個劇情讀者都熟 世界觀又完整
好似基連之野望咁樣0079既if線都幾有興趣
雖然唔知套野會寫成點

gundam ace耐唔耐就有呢啲鳩野睇

btw OL哈曼

搞好關係定搞性關係？

同馬沙玩困綁play

終於解釋到點解獨角獸基絲利亞會變左膠

好人好者做咩話異世界係垃圾

獨角獸入面基絲利亞死左了

shit 我撈亂咗啲洋名

姐姐！